(全盛時期）鐘意iu定yui多d?

yui計後生個時唔係依家

iu
yui

呢兩個真係揀唔到

iu長年全盛

YUI三大神曲
CHE.R.RY

Again

Goodbye days

鍾意yui(新垣結衣)多d

IU吧, 差太多了

IUYUI

yui啲歌正太多，yui吧

一定係IU

唔係gakki咩
yui係第二個讀音 譯音應該係優二/優衣喎

一定係yui,佢令我有決心學日文 Flower Flower 都支持緊，雖然唔知會唔會再出碟

yui嘅歌襟聽啲

歌YUI
BODY IU

聽極都唔厭

唔使全盛時期已經屌打IU

人地係aragaki yui
gakki 係個姓 變出黎嘅花名

一定係Yui

雖然已經做左人妻

求下你地唔好貼圖
Namidairo koe ga
Yui 世界第一

yui - tokyo

YUI 幾時先再黎香港

sor iu只係一個idol同音樂人呢個名大覽都扯唔埋
最新果首palette有大半首都半氣聲唱好似死唔斷氣咬字又勁唔清楚
作詞點好都無用啦
Yui強好多 音樂同人品都係